「求救」iphone7流動網絡錯誤但更新唔到

禽日開始訊號就一直係搜尋中，流動網絡顯示係「錯誤」跟住叫我要更新到去13.4.1如果唔係就打唔到電話+上唔到網

但一直都更新唔到，顯示「驗證失敗，因為你不再連接到互聯網解決方案」
搞撚左成日，去左apple問點知佢都話搞唔到，叫我聽日再黎會直接換過部俾我，做乜9...

我唔想換，各位巴打有冇解決方法

換11Pro Max

直接玩三個月前我都係咁自己係MacBook備份先

換

啱序號嘅 購買日期三年內都會換部新比你 冇得搞 一定要換